[年經]一人一個TVB 劇集十幾年嚟都不變嘅劇情

每當劇入面嘅忠角偷聽緊奸角講緊陰謀嘅時候，忠角總會踢到/踩啲地上面嘅嘢而發出聲，跟住就被奸角發現

宣萱永遠都做人質

第一集男女主一定有誤會
之後集集都撞返個男主做衰野
發展多幾集開始發覺男主係暖男
某一集兩個就會自動仆街面貼面差啲咀到
女主望多佢兩望就會彈開
之後就會比人綁架定遇上危機黎興祝
男主起勢咁救佢救到自己入埋廠
女主仆到去醫院話你唔撚好死呀
醒咗 結婚 幾年後兒孫滿堂 燒烤 跳起 全劇完

8點啲劇，如愛回家
劇情一開波會講到好嚴重，收尾一定一場誤會得啖笑

幾乎套套劇都係咁

吳卓羲做警察嘅話永遠都係衝動撚

洪天明必死/比人打算唔算？

臨尾bbq

警匪片大結局一定全部人出晒嚟然後有case

跟住全世界向前跑，再出結尾曲影住佢地跑

個個尋母都係尋緊韓馬利

最近果套講湊b既比人話貼地，咪又係婆媳糾紛，老公夾係中間，最後咪又肯定係個家嫂幫左個奶奶，然後冰釋前嫌，之後個bb 識行識走，間公司d 員工又乖番，最後又可以陀多件完尾

做壞人ge一定會講哂自己D計劃比主角聽

主角俾人追緊個陣，一定會追到入後巷，然後主角會推dum一堆竹然後成功走甩

三。角。戀

套套都有

老豆個舊情人出嚟搞主角全家

呢樣真係好on9

Boss最後一兩集智力會急劇下降
然後火速被主角群收皮

與敵同行

昏迷病人醒返第一件事一定係郁下隻手指仔

劇中壞人如果係用槍以行刑方式處決好人，佢一定會淨係射好人個身一槍，之後好人會被人救返，昏迷一段時間再醒返

如果偷聽嘅人係女角嘅話，咁呢個劇中就有200%機率會出現

皆大歡喜咪一樣
冇戲搵戲做

成日話跳起yeah ending
究竟係邊套劇係咁

強劍?

警匪片所有被殺嘅都係抵死
因為犯人殺人嘅原因都係「係啊，係我殺死佢哋，佢哋全部都抵死嘅！」

係咩

super咋喎

屌你有圖

西廂奇緣
以和為貴

新劇除咗天與地同心戰外,仲有邊套甩到呢啲公式?

都有啲例外嘅
「死有餘辜」啊，「替天行道」啊
本質一樣但講法唔同 好L悶

《西廂奇緣》結局，吳卓羲跳起Yeah，成為經典

寧願佢做初戀無限feel 果種，起碼係真係內心戲劇情

劇中嘅警隊永遠係得西九龍總部

韋家輝拍果套囉

咩工作既劇都好啦
永遠得第一集先睇到佢地有做野，懶Pro
之後都係溝女溝仔三角戀

打邊爐

故事一開頭嘅金童玉女到最尾一定唔可以有情人終成眷屬
正派角色就嚟死嘅時候主角會抱起佢叫佢唔好死，跟住聽完就死條友講一輪廢話都唔報警

律政新人王？

深夜重播套刑4 上個禮拜單case
先有洪天明比人害死咗

廁所講人是非，一定有人聽到

男主約女友去茶樓食飯見家長
多數去既途中女友會撞到岳母
如果條女係八婆樣就會得罪岳母
賢妻樣就會幫佢一個忙

條女會係茶樓會去廁所 跟住岳母就到茶樓
個老豆就會問
做咩嘴秒秒咁啊->唉唔好提啦侯先.........

or 好開心咁入黎 睇到條女係侯先幫過手既人 就會話 依個世界真係細啦........

全香港得西九龍有重案組

如果係喜劇大結局就會出現全部人一齊出嚟跳舞嘅情節

錯
係更年期三角戀先啱

收到電話就一定會覆 我依家即刻嚟 好似唔洗做咁

歡喜冤家